次次上網識親d人，講講下都消失

d女仔永遠要你開話題

人地有幾十條厹揾緊
你唔開話題得鬼閒理你

未識過上網識 邊到有

有咩話題先

呢到d絲打

我同你傾

咪就係 你估真係淨同你一個傾咩

問都開過，根本佢地係一打十，根本唔得閒理你

一係已讀不回，好似今日咁，打8號，都可以無野講

一係頭2,3日ok既，之後就已讀不回

唉 可能自己係人地眼中零價值

利伸 hehe 傾？

輕鬆既 skout都識唔少

岩呀 公主病太多

UR FACE

大家唔能夠自然地傾到落去咪姐係唔岩傾...

應該都係喇

但唔岩傾咪出聲囉，次次都係咁

咁班絲打好過skout個d既，因為skput個d直頭第一下都唔會理你

悶拎黎打發時間only

拎張p過既icon就無問題
我都約過10幾條女出街 反正佢地都係p嫁姐

駁唔到

你估咁易搵到啱傾既咩 唔啱傾咪消失